[{"name":"Biennale Warszawa \"Zorganizujmy swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107!\"","year":"2019","place":"","recCount":1,"roles":[]},
{"name":"Internacionalni Teatarski Festival MESS","year":"2017","place":"Sarajewo","recCount":1,"roles":[]},
{"name":"Internacionalni Teatarski Festival","year":"","place":"Belgrad","recCount":1,"roles":[]},
{"name":"Krakowski Salon Poezji","year":"","place":"","recCount":1,"roles":[]},
{"name":"Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Teatralny \"Malta\"","year":"2006","place":"Pozna\u0144","recCount":1,"roles":[]},
{"name":"Plener Artystyczny \"Pami\u0119\u0107 morza\"","year":"2019","place":"Wieliczka","recCount":1,"roles":[]}]