[{"name":"Ruch Literacki","issn":"0035-9602","recCount":5,"years":{"1994":{"recCount":1,"recList":{"R. 1994, z. 5\/6, s. 551-553":1}},"1995":{"recCount":1,"recList":{"R. 1995, z. 4, s. 503-517":1}},"1997":{"recCount":1,"recList":{"R. 1997, z. 3, s. 387-401":1}},"1999":{"recCount":1,"recList":{"R. 1999, z. 3, s. 351-359":1}},"2002":{"recCount":1,"recList":{"R. 2002, z. 2, s. 231-236":1}}}},
{"name":"S\u0142upskie Prace Filologiczne. Seria Filologia Polska","issn":"1643-4668","recCount":5,"years":{"2002":{"recCount":5,"recList":{"R. 2002, nr 1, s. 187-192":2,"R. 2002, nr 1, s. 193-202":2,"R. 2002, nr 1, s. 173-186":1}}}},
{"name":"Ciechanowskie Zeszyty Literackie","issn":"1733-0483","recCount":3,"years":{"2002":{"recCount":1,"recList":{"R. 2002, nr 4, s. 6-22":1}},"2003":{"recCount":2,"recList":{"R. 2003, nr 5, s. 121-136":2}}}},
{"name":"Kieleckie Studia Filologiczne","issn":"0208-5976","recCount":3,"years":{"1997":{"recCount":1,"recList":{"R. 1997, t. 11, s. 235-257":1}},"1998":{"recCount":1,"recList":{"R. 1998, t. 12, s. 133-162":1}},"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, t. 14, s. 231-255":1}}}},
{"name":"Ojczyzna Polszczyzna","issn":"","recCount":3,"years":{"1996":{"recCount":3,"recList":{"R. 1996, nr 4, s. 41":2,"R. 1996, nr 4, s. 6-8":1}}}},
{"name":"Rota","issn":"","recCount":3,"years":{"1996":{"recCount":2,"recList":{"R. 1996, nr 1\/2, s. 105-108":1,"R. 1996, nr 1\/2, s. 3-6":1}},"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 1\/2, s. 16-19":1}}}},
{"name":"Akta Towarzystwa Historyczno-Literackiego w Pary\u017cu = Actes de la Societe Historique et Litteraire Polonaise","issn":"","recCount":2,"years":{"1996":{"recCount":1,"recList":{"R. 1996, t. 3, s. 130-139":1}},"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, t. 5, s. 95-150":1}}}},
{"name":"Aneks Trybuny","issn":"1429-1193","recCount":2,"years":{"2000":{"recCount":2,"recList":{"R. 2000, nr 95, s. 4":1,"R. 2000, nr 98, s. 2":1}}}},
{"name":"Film","issn":"","recCount":2,"years":{"1999":{"recCount":2,"recList":{"R. 1999, nr 3, s. 118-119":2}}}},
{"name":"Kwartalnik Filmowy","issn":"0452-9502","recCount":2,"years":{"2003":{"recCount":2,"recList":{"R. 2003, nr 43, s. 214-225":2}}}},
{"name":"Nasz Dziennik","issn":"","recCount":2,"years":{"2000":{"recCount":2,"recList":{"R. 2000, nr 240, s. 8":1,"R. 2000, nr 4, s. 3":1}}}},
{"name":"Orbis Linguarum","issn":"1426-7241","recCount":2,"years":{"1996":{"recCount":2,"recList":{"R. 1996, t. 4, s. 113-124":2}}}},
{"name":"Si\u00f3dma Prowincja","issn":"0867-4469","recCount":2,"years":{"1995":{"recCount":1,"recList":{"R. 1995, nr 1, s. 17-18":1}},"1998":{"recCount":1,"recList":{"R. 1998, nr 1, s. 32-33":1}}}},
{"name":"Sprawozdania z Czynno\u015bci i Posiedze\u0144 Naukowych [\u0141\u00f3dzkie Towarzystwo Naukowe]","issn":"","recCount":2,"years":{"1996":{"recCount":2,"recList":{"R. 1996, t. 50, s. 211-223":2}}}},
{"name":"Wiadomo\u015bci Kulturalne","issn":"1231-840X","recCount":2,"years":{"1995":{"recCount":1,"recList":{"R. 1995, nr 31, s. 16":1}},"1996":{"recCount":1,"recList":{"R. 1996, nr 4, s. 15":1}}}},
{"name":"Zwi\u0105zkowiec = The Alliancer","issn":"","recCount":2,"years":{"1989":{"recCount":2,"recList":{"R. 1989, nr 22\/23, s. A10":1,"R. 1989, nr 28, s. 4":1}}}},
{"name":"Zwrot","issn":"","recCount":2,"years":{"2000":{"recCount":2,"recList":{"R. 2000, nr 11, s. 21-23":1,"R. 2000, nr 9, s. 54-58":1}}}},
{"name":"\u017bycie","issn":"","recCount":2,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 283, s. 2":1}},"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 12, s. 9":1}}}},
{"name":"Acta Universitatis Lodziensis. Folia Litteraria Polonica","issn":"1505-9057","recCount":1,"years":{"2002":{"recCount":1,"recList":{"R. 2002, z. 5, s. 101-113":1}}}},
{"name":"Acta Universitatis Wratislaviensis. Prace Literackie","issn":"0079-4767","recCount":1,"years":{"1995":{"recCount":1,"recList":{"R. 1995, nr 34(1741), s. 118-119":1}}}},
{"name":"Annales Academiae Paedagogicae Cracoviensis. Studia Historicolitteraria","issn":"1644-1885","recCount":1,"years":{"2005":{"recCount":1,"recList":{"[Nr] 5 (2005), s. 30-40":1}}}},
{"name":"Annales Academiae Paedagogicae Cracoviensis. Studia Romanica","issn":"1643-6520","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, z. 1, s. 159-163":1}}}},
{"name":"Antena","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 47, s. 53":1}}}},
{"name":"Arcana","issn":"","recCount":1,"years":{"1995":{"recCount":1,"recList":{"R. 1995, nr 5, s. 50-51":1}}}},
{"name":"Bibliotekarz P\u0142ocki","issn":"1234-1215","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 1, s. 3-11":1}}}},
{"name":"Bibliotekarz","issn":"0208-4333","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 11, s. 32":1}}}},
{"name":"Biblioteka","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 4, s. 19-25":1}}}},
{"name":"Biuletyn Polonistyczny","issn":"0067-902X","recCount":1,"years":{"1991":{"recCount":1,"recList":{"R. 1991, z. 3\/4, s. 167-174":1}}}},
{"name":"Dziennik Kijowski","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 24, s. 4":1}}}},
{"name":"Dziennik Polski i Dziennik \u017bo\u0142nierza = The Polish Daily and Soldiers Daily","issn":"","recCount":1,"years":{"1989":{"recCount":1,"recList":{"R. 1989, nr 303, s. 4":1}}}},
{"name":"Echo Dnia","issn":"","recCount":1,"years":{"1989":{"recCount":1,"recList":{"R. 1989, nr 249, s. 20":1}}}},
{"name":"Fantastyka","issn":"1165-7871","recCount":1,"years":{"1988":{"recCount":1,"recList":{"R. 1988, nr 11, s. 56-57":1}}}},
{"name":"Gazeta Niedzielna","issn":"1358-832X","recCount":1,"years":{"1992":{"recCount":1,"recList":{"R. 1992, nr 35, s. 4, 6, nr 41 s. 4-5":1}}}},
{"name":"Gazeta Wyborcza","issn":"0860-908X","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 210, s. 2":1}}}},
{"name":"Gazeta. Magazyn","issn":"","recCount":1,"years":{"1998":{"recCount":1,"recList":{"R. 1998, nr 7, s. 16-17":1}}}},
{"name":"Gwiazda Polarna","issn":"","recCount":1,"years":{"1993":{"recCount":1,"recList":{"R. 1993, nr 52, s. 20-22":1}}}},
{"name":"G\u0142os Ludu","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 112, s. 3":1}}}},
{"name":"G\u0142os Nauczyciela","issn":"","recCount":1,"years":{"1993":{"recCount":1,"recList":{"R. 1993, nr 4, s. 33-37":1}}}},
{"name":"G\u0142os Polski [Toronto]","issn":"","recCount":1,"years":{"1990":{"recCount":1,"recList":{"R. 1990, nr 15, s. 8-9":1}}}},
{"name":"Kamena","issn":"","recCount":1,"years":{"1990":{"recCount":1,"recList":{"R. 1990, nr 2, s. 8-11":1}}}},
{"name":"Kwartalnik Wrzesi\u0144ski","issn":"1505-6155","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 3, s. 11-15":1}}}},
{"name":"Literatura Ludowa","issn":"0024-4708","recCount":1,"years":{"2010":{"recCount":1,"recList":{"R. 54, nr 6 (2010), s. 13-27":1}}}},
{"name":"Ludzie","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 50, s. 13":1}}}},
{"name":"My\u015bl Polska o Kulturze","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 1, s. 1-2":1}}}},
{"name":"Nauka i Przysz\u0142o\u015b\u0107","issn":"0867-2687","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 1, s. 16-17":1}}}},
{"name":"Neerlandica Wratislaviensia","issn":"0860-0716","recCount":1,"years":{"2017":{"recCount":1,"recList":{"Nr 27 (2017), s. 169-183":1}}}},
{"name":"Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 i Pami\u0119\u0107","issn":"1427-1443","recCount":1,"years":{"2014":{"recCount":1,"recList":{"R. 21, nr 3\/4 (2014), s. 310":1}}}},
{"name":"Ogr\u00f3d","issn":"","recCount":1,"years":{"2003":{"recCount":1,"recList":{"R. 2003, nr 1\/2, s. 72-76":1}}}},
{"name":"Opcje (Katowice. Druk)","issn":"1230-9982","recCount":1,"years":{"2017":{"recCount":1,"recList":{"2017, nr 1\/2, s. 97-99":1}}}},
{"name":"Orze\u0142 Bia\u0142y","issn":"","recCount":1,"years":{"1989":{"recCount":1,"recList":{"R. 1989, nr 1439, s. 1-2":1}}}},
{"name":"Pami\u0119tnik Literacki","issn":"0031-0514","recCount":1,"years":{"2018":{"recCount":1,"recList":{"R. 109, z. 3 (2018), s. 165-188":1}}}},
{"name":"Parnasik","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 2 (1999\/2000), s. 3":1}}}},
{"name":"Plus Minus","issn":"","recCount":1,"years":{"1995":{"recCount":1,"recList":{"R. 1995, nr 41, s. 15":1}}}},
{"name":"Polish Culture","issn":"1428-8842","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 1, s. 12-13":1}}}},
{"name":"Poradnik Bibliotekarza","issn":"0032-4752","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 3, s. 30":1}}}},
{"name":"Pow\u015bci\u0105gliwo\u015b\u0107 i Praca","issn":"0239-5207","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 7\/8, s. 48-49":1}}}},
{"name":"Promocje Kujawsko-Pomorskie","issn":"1640-9612","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 1, s. 13":1}}}},
{"name":"Przegl\u0105d Humanistyczny","issn":"0033-2194","recCount":1,"years":{"1997":{"recCount":1,"recList":{"R. 1997, nr 2, s. 131-143":1}}}},
{"name":"Przegl\u0105d Polski = Polish Review","issn":"","recCount":1,"years":{"1991":{"recCount":1,"recList":{"R. 1991, z 30 V, s. 6":1}}}},
{"name":"Przegl\u0105d Tygodniowy","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 16, s. 8":1}}}},
{"name":"Przekr\u00f3j","issn":"0033-2488","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 39, s. 37":1}}}},
{"name":"Regiony","issn":"","recCount":1,"years":{"1997":{"recCount":1,"recList":{"R. 1997, nr 4, s. 36-61":1}}}},
{"name":"Roczniki Dziej\u00f3w Ruchu Ludowego","issn":"0557-2207","recCount":1,"years":{"2018":{"recCount":1,"recList":{"Nr 37 (2018), s. 833-844":1}}}},
{"name":"Rzeczpospolita (Warszawa)","issn":"0208-9130","recCount":1,"years":{"2004":{"recCount":1,"recList":{"2004, nr 102, dod. s. VII":1}}}},
{"name":"Rzeczpospolita","issn":"","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 94, s. A3":1}}}},
{"name":"Slavia Occidentalis","issn":"0081-0002","recCount":1,"years":{"2014":{"recCount":1,"recList":{"T. 71, [z.] 2 (2014), s. 121-144":1}}}},
{"name":"Studia Norwidiana","issn":"0860-0562","recCount":1,"years":{"2002":{"recCount":1,"recList":{"R. 2002, t. 19 (2001), s. 109":1}}}},
{"name":"Szpilki","issn":"","recCount":1,"years":{"1990":{"recCount":1,"recList":{"R. 1990, nr 29, s. 6":1}}}},
{"name":"S\u0142owo Powszechne","issn":"0137-9283","recCount":1,"years":{"1991":{"recCount":1,"recList":{"R. 1991, nr 3 (z 5\/6 I), s. 5":1}}}},
{"name":"S\u0142owo \u017bydowskie = Dos Jidisze Wort","issn":"","recCount":1,"years":{"2000":{"recCount":1,"recList":{"R. 2000, nr 18, s. 17, 22":1}}}},
{"name":"Topos (Sopot)","issn":"1230-8943","recCount":1,"years":{"2016":{"recCount":1,"recList":{"R. 23, nr 3 (2016), s. 175-177":1}}}},
{"name":"Trybuna","issn":"","recCount":1,"years":{"2001":{"recCount":1,"recList":{"R. 2001, nr 8, s. 4":1}}}},
{"name":"Tygodnik Solidarno\u015b\u0107","issn":"0208-8045","recCount":1,"years":{"2015":{"recCount":1,"recList":{"2015, nr 22, s. 30-31":1}}}},
{"name":"Wiek XIX","issn":"2080-0851","recCount":1,"years":{"2019":{"recCount":1,"recList":{"R. 12 (2019), s. 314-320":1}}}},
{"name":"Wprost","issn":"0209-1747","recCount":1,"years":{"1996":{"recCount":1,"recList":{"R. 1996, nr 19, s. 82":1}}}}]