[{"name":"Star Wars. Wojny Klon\u00f3w","recCount":2},
{"name":"\"Li\u015bcie\"","recCount":1},
{"name":"1371815 ;  Dramat, Teatr","recCount":1},
{"name":"1461132 ;  Zaginiona flota \/ Jack Campbell","recCount":1},
{"name":"553284 ;  Slavica Wratislaviensia","recCount":1},
{"name":"812326 ;  Studia i Materia\u0142y - Centrum Studi\u00f3w Latynoameryka\u0144skich","recCount":1},
{"name":"Acta Universitatis Wratislaviensis, no 2833","recCount":1},
{"name":"Acta Universitatis Wratislaviensis, no 4073","recCount":1},
{"name":"Acta Universitatis Wratislaviensis; no 2116.","recCount":1},
{"name":"Acta Universitatis Wratislaviensis; no 2241","recCount":1},
{"name":"Analecta Literackie i J\u0119zykowe ; t. 19","recCount":1},
{"name":"Badania Polonistyczne za Granic\u0105, t. 13","recCount":1},
{"name":"Biblioteka Literacka \"Pozna\u0144skich Studi\u00f3w Polonistycznych\", t. 68","recCount":1},
{"name":"Biblioteka Przegl\u0105du Rusycystycznego ; nr 33","recCount":1},
{"name":"Biblioteka Wschodu","recCount":1},
{"name":"Biblioteka \u015awi\u0119tokrzyska ; 323","recCount":1},
{"name":"Bilingua","recCount":1},
{"name":"Colloquia Orientalia Bialostocensia : literatura, historia ; 33","recCount":1},
{"name":"Cyfrowa Humanistyka","recCount":1},
{"name":"Dissertationes Laudatissimae Universitas Gedanensis","recCount":1},
{"name":"Dramat, Teatr ; 36","recCount":1},
{"name":"Filologia Polska \/ Uniwersytet im. Adama Mickiewicza w Poznaniu, nr 107","recCount":1},
{"name":"Filozofia i Logika \/ Uniwersytet im. Adama Mickiewicza w Poznaniu; nr 77","recCount":1},
{"name":"Horyzonty Nowoczesno\u015bci","recCount":1},
{"name":"Horyzonty Nowoczesno\u015bci ; 109","recCount":1},
{"name":"J\u0119zyki i Literatury","recCount":1},
{"name":"Kameleon","recCount":1},
{"name":"Komparatystyka Polska : tradycja i wsp\u00f3\u0142czesno\u015b\u0107","recCount":1},
{"name":"Literatura Faktu","recCount":1},
{"name":"Literatura G\u00f3rska na \u015awiecie","recCount":1},
{"name":"Medytacje wielkanocne \/ Piotr Sikora ;  [cz.] 2","recCount":1},
{"name":"Mi\u0119dzy filmem a teatrem ; 3","recCount":1},
{"name":"Monografia \/ Politechnika Krakowska im. Tadeusza Ko\u015bciuszki. Architektura","recCount":1},
{"name":"My\u015ble\u0107","recCount":1},
{"name":"Narracje w Edukacji","recCount":1},
{"name":"Nowy Wiek Biblioteka; t. 3","recCount":1},
{"name":"Oblicza Feminizmu","recCount":1},
{"name":"Obszary Literatury i Sztuki","recCount":1},
{"name":"Outstanding WA Dissertations ; 5","recCount":1},
{"name":"Portrety Literackie","recCount":1},
{"name":"Prace Instytutu Filologii Polskiej Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza","recCount":1},
{"name":"Prace Instytutu Historii i Archiwistyki Uniwersytetu Pedagogicznego im. KEN","recCount":1},
{"name":"Prace Monograficzne \/ Uniwersytet Pedagogiczny im. Komisji Edukacji Narodowej w Krakowie ; nr 845","recCount":1},
{"name":"Prace Monograficzne Komisji Edukacji Geograficznej Polskiego Towarzystwa Geograficznego ; t. 9","recCount":1},
{"name":"Prace Naukowe Uniwersytetu  \u015al\u0105skiego, nr 1864","recCount":1},
{"name":"Prace Naukowe Uniwersytetu \u015al\u0105skiego w Katowicach, 3468","recCount":1},
{"name":"Prace Naukowe Uniwersytetu \u015al\u0105skiego w Katowicach, nr 2321","recCount":1},
{"name":"Psychologia i Pedagogika \/ Uniwersytet im. Adama Mickiewicza w Poznaniu, nr 245","recCount":1},
{"name":"Rodzina Dawna : studia historyczno-antropologiczne","recCount":1},
{"name":"Rozprawy UMK","recCount":1},
{"name":"Rozprawy i Monografie \/ [Uniwersytet Gda\u0144ski]; nr 192","recCount":1},
{"name":"Rozprawy i Studia\/ Uniwersytet Szczeci\u0144ski; t. 282","recCount":1},
{"name":"Rozprawy i Studia\/ Uniwersytet Szczeci\u0144ski; t. 326","recCount":1},
{"name":"Select","recCount":1},
{"name":"Sprawozdania Wydzia\u0142u Nauk o Sztuce \/ Pozna\u0144skie Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Nauk; nr 111","recCount":1},
{"name":"Stanowiska \/ Interpretacje; tom 17","recCount":1},
{"name":"Studia i Materia\u0142y WSP [Wy\u017cszej Szko\u0142y Pedagogicznej] w Olsztynie ; nr 104","recCount":1},
{"name":"S\u0142ownictwo pism Stefana \u017beromskiego; t. 2","recCount":1},
{"name":"Teorie i Praktyki Komunikacyjne","recCount":1},
{"name":"W Spo\u0142eczno-Medialnej Sieci ; 2","recCount":1},
{"name":"W Stron\u0119 Edukacji ; t. 1","recCount":1},
{"name":"Zwierz\u0119ta z bieszczadzkiego lasu \/ Urszula Kuncewicz-Jasi\u0144ska","recCount":1},
{"name":"[TrWa\u0142 15:7]","recCount":1},
{"name":"\u015acie\u017ckami Pisarzy ; t. 2","recCount":1}]